大家係Asso 有沒有遇過超級好人嘅同學，講下經驗

幫我做晒整個project

lm

自

我怕我爛grade咋

[black]屌你老母!
你老母俾狗屌![/black]

鞭策我溫書 carry 我project

利申 已上岸

樓豬

我自己
group project 一人carry
最係成為全個sem唯一一組A range

Free rider我屌哂你全家老母
嗰陣有條仆街連final year project都free ride 然後我地成組e鳩佢

我咪就係超級好人 powerpoint 自己整晒 連組員present 份搞都係我幫手寫
所以free rider 死全家

唔該晒你阿Charles 同學
你真係好好人

個陣有個frd好好，會提我幾時交assignment又唔會freeride，總知佢做野我會好放心。去到year2最後一個sem，冇同佢reg到同班，比四條旦散freeride，因為通常最後一個sem好多人都收到offer都係等meet condition，所以特別多人唔做野，每堂都要交assignment加上啲科又難，勁大壓力。

濕尻Freerider，我屌你老母呀

我yr1已經有
4人group，一個deadline fighter，叫佢做野就話好攰，返去瞓教/打機
兩個freerider，連whatsapp都隔幾日先睇

屌你老母

屌真係好僧啲人一句唔識就乜都唔撚做
Group project要拍片 屌你老母 我要一個人剪片加字幕做撚左 6粒鐘

Freerider死全家
利申 好人

我咪嗰好人

我唔介意做埋佢地嗰份 因為我已經睇通睇透有哂心理準備

再話埋俾professor知就得
當做善事
最後A咗

連讀asso嘅經驗都冇